angular-boilerplate
===================

Pequeno projeto para servir de Boilerplate para outros projetos angular

Pra começar:

    npm start

Necessário ter o node/npm funcionando.

Depois acessar `localhost:8000/` pra acessar o app;
